［認真］想贏嘅同我入嚟

你可以出返去了

垃圾po 拉

樓豬分化狗

又發現P牌國安

拉

自推十下啦

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

好想舉報你，咩時候認真咩時候講笑你明唔明，你唔去墳場講笑，咁大個人唔話你都醜啦DLLM